[MMA撚] UFC 217: Bisping vs George St-Pierre

MAIN CARD香港時間 10:00 a.m. 開波

GSP

Gsp

TJ
唔該打柒Cody
不過應該好微

雖然mk但cody真係型撚到
上次跳撚埋舞，打低人之後唔追擊

TJ衰格好多喎

唔知GSP會唔會有Ring Rust
好想睇佢打柒Bisping

Gsp!Gsp!Gsp!

支持Cody 打鳩Snake is the grass

GSP 對我黎講係傳說人物，但我覺得英國佬會第一round 就會想打巢佢，唔俾佢takedown

Joanna Jxxxxxx 應該冇問題，佢striking 太勁

另外支持wonderboy ，雖然依場贏左 佢都未必有titleshot

上次嘅Cody 真係勁到
Cruz 出拳啲angle 勁怪都slip 哂

TJ 如果takedown 到有機會呀

無辦法，睇完woodley vs thompson 2，無你想睇3

鳩縮打法 真係好倒米
Woodley 其實好勁，但唔知點解唔肯take risk 到咁
Takedown defence , striking 都好高階

所以咁多人中意conor，打法好睇咁多

依加打嗰個Joe Duffy 之前贏過Conor McGregor!

Bisping 仆街死啦

想睇romero 打爆bisping 但可惜...

Romero 好似四十鳥

但係佢體能仲係好堅 之前飛膝打爆chris wieldman

Gsp d takedown好難防

同Carlos Condit 打果場經典

今晚係DC 做commentary
屌
我想聽Dominick Cruz 評述TJ v Cody lol

佢唔夠氣，之前打到第二round尾已經冇唒氣

係咪到title fight 啦？

Main Card

上次對Whittaker 好似就係round 1放哂電

第一round whittaker 隻腳唔多店 但係romero 無繼續追踢佢隻腳

NOW 670 START

宜家打到邊場

TJ block 左Cody

Costa 身型夠做

巴西佬 對 hendricks

完全唔夠打

後生，又大隻咁多

唔夠人手長

Hendrick 呢個身型打middle weight 蝕底

Hendrick退步得好緊要，以前打welterweight好撚勁成日KO

輸比GPS之後 頹晒

係囉
Reach 都輸哂

翻譯肥仔可以走得

Cody煩到仆街
男人老狗成個八婆咁
成日想扮conor
trash talk又無人咁勁同好笑
係TUF睇佢真係得啖笑
成個傻仔咁

但佢又真心有料嘅

係喎，in octagon 我鐘意睇Cody
但TUf 睇得出TJ 識coach 人好多
Cody 成個憤青咁
希望做人老豆後mature 啲

另外 Dominick Cruz 場外真係有腦
上次贏俾Cody 之後個press conference

Wonderboy! Gogogo

Thompson 痴錯顏色

我都係上次睇完press conference之後對cruz好感度大增
cody上三路係幾sharp
cruz擺度太大又唔夠快同力唔重
cody真係睇住佢嚟食

玩腳可以玩成晚

泰拳打空手道

Masvidal 埋唔到身

前腳Side Kick好嘔心

Front Legs sidekick

成隻馬咁啲front leg side kick

Wonderbot啲in and out好快

玩腳玩到出神入化

wonderboy distance control一流

CLS Stephen Thompson又快手又長

我諗Masvidal 自己好少咁低volume
出拳少，中嘅更少

Stance 又wide
仲要成日轉stance
好流暢

masvidal 好硬正 中咁多拳

Should be 30-27 Thompson

下次會唔會Robbie Lawler 對Thompson

UD Wonderboy

好有體育精神。有respect.

拍人屎忽好gay

其實女子都冇個夠JJ打嫁la

應該又連勝

打聲好gay

Joanna 嘅Striking 真係高級好多

Gordon Ramey vs Dana White
Make it happen!!!

新手睇 淨係識JJ

又快又狠 屈機

男人嚟，懷疑佢有J

好睇喎

Cyborg就有J

佢啲trash talk好梗硬嘅feel

不過佢都話自己idol係mcgregor

Amanda Nunes 都有

女人打架有時仲狠

Trash talk Rose 冇用
佢都冇反應冇表情
已讀不回

Joanna bb

25 min ud jj

Team Rose

呢個又係痴線。

Weight In 同JJ 念經

Rose 有taste
SuperSonics

玩盡啲應該用少林寺尼姑打扮出場，橫掂佢都已經咁似

解唔係女人搜身，比個黑鬼抽水

搵納dee做教練

應該冇興趣

以前tate幾正

今日淨係睇呢場

舒夫真高都好正

留明睇gsp壓住bisping磨足25分鐘

英文名係咩

Miesha Tate 都唔係打

Bullet 好狠勁
好硬淨
Counter 好強

JJ win by UD

土豪幾時出返黎

Valentina Shevchenko

贏過holm

Cupcake wrestling 勁啲嘅

都未必返ufc
拎左一億美金之後

唔係要打Ferguson 條柒頭皮咩

ODD: -600

有得打喎

而家話要ufc同佢自己間公司一齊promote先肯打

Holy shit a knock down

JJ

假到

Joanna 啲one-two missed 哂

Rose

TKO

waa

嘩屌
一下left hook 就暈左

屌你老母

OMGGGGGGGG

一定REMATCH

做乜撚嘢呀

TEAM ROSE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

勁

念經真係有用

嘩

NAMA

SkinHead Fuck The World

o 哂咀

我佛慈悲

個Left Hook靚撚到癲

JJ 仲咁串

好撚柒呀

Trash talk唔夠念經

wow

我佛你原來先係最勁

Holy crap
UFC 有排做勵志故仔

輸死人

我

同Ronda rousey一樣

賭rose個d就發達

JJ TAP左

咁易比人knock out ...

UNDERDOG WIN!!!!!!!!

ROSE細JJ半個SIZE

滅絕師太武功深厚

新增MMA訓練項目-念經

點同 佢拎塊面沖埋去比人打

第三個115 QUEEN

有冇人計左時

俾人打到Tap 埋

JJ period?

其實應該計submission

快到
係咪女子特別多呢D大賽甩轆?

Rose幾謙虛

我覺得有REMATCH CAP水

Cody 生性呀

萬物皆空

TKO啦

JJ輸到J都縮埋

CODY!!CODY!!

成個Sinéad O'Connor咁

唔太需要Rematch
佢Cap一回事

岩岩佢講野都有D萬物皆空FEEL

25歲有排打

JJ tap左
之前睇過有一場類似係計submission(punches)

雖然兩邊都衰衰地格

但Cody 好樣D, 主角feel好多

CODY 應該FAV ?

TJ

Cody 又真係靚仔嘅

Luke rockhold上場就係

Cody好撚型
節目效果姐

今次個Referee好似已經想停,睇唔到JJ Tap

七情六欲只係世俗凡人嘅伽鎖

CODY GOOOOO!!!!
又快又大力又準
KO / TKO FIRST ROUND!!!

Cody 對 Maddux好
撐佢多少少

Plus TJ 都係仆街嫁喇

鬼佬成日笑cody修眉

conor 成日串佢好好笑

Overeem打 nganno
兩個大隻NIGGA邊個贏呢

Overeem垃圾glass chin

Conor 係先知
一早知TJ 係蛇

邊個take得多野嗰個贏

little snake in the grass

大大隻 high一下訓低

Overeem take少咗野之後細隻咗好多

overeem chin 唔多店

“TJ is generic version of Dominick Cruz”
Sort of right

尼姑幾型

TEAM ALPHA MALE

TJ 個feel好似電影入面啲bully

紙板大笨象

TJ好似好慢咁

Tom hardy都有去睇比賽

TJ件衫
蛇皮

係

贏咗咪型

如果TJ贏，Dominic 輕鬆打爆佢啦

Cody 1st rd ko

TJ offense好過cruz

真男人

佢好似鍾意睇mma

Cody贏左應該會打另一條belt

話說而家DC真係做評論夠 205真係除左JBJ冇人係佢個lv

打大力老鼠

佢唔係話自己可以make 125咩 挑戰undefeated 125king

Jon Jones 唔take野打返場再講啦

啱啱瞓醒
gsp 係咪未打？

夠唔夠Hawaiian 打

要等4年

打咗，double ko，no contest

都過咗prime

NO LAH ，輸硬
佢見Dominic贏到老鼠，覺得自己都有機姐

JBJ 其實咁撚勁 唔take都抽撚爆DC

我Support Frankie Edgar
Ufc 218

好似話其實有機冇事呀嘛唔係咩

好似未判

DC自己都咁講 佢驚自己輸先take..心理因素

好難講

正路係 佢MMA striking係世界級，仲要wrestling都夠DC抽

屌佢 二個 打LA

Holloway

Tj d movement 好7

想睇佢打conor

Cody 啲拳好快

DC有邊樣野勁過jbj?

耐打程度

TJ打心理戰

JBJ零死角，乜都好勁

Tj 扮孫悟空呀

邊有得咁講
JJ唔係第一次take野喎

Saved by the bell!

救命鐘

笑死,TJ仲咁串，差啲比人收皮

Take 野 , Hit And Run

如果條友專注係比賽上 會唔係勁過anderson Sliva

MIDDLE FINGER

玩野中一腳

TJ仲夠唔夠膽繼續扮猩猩

兩條友係咪做緊話劇

屌你 今日CHAMP 全部收皮?

又收一個皮

屌!!!!!

屌

yeahhhhh

其實呢場好好睇
太快完

BISPING 唔好輸啊

心理戰

估唔到

Right hook
中到應

好好睇 應該FON

我想gsp贏

二邊都中 搏拳 只不過人地頂到

嗰腳當波咁睇

莊肥肥

依加好似見到電影villain 贏左protagonist 咁

唔出奇,CODY本身打開knock out。速戰速決，起碼唔會好似170個nigga打decision咁撚廢

除左大力老鼠，無乜邊幾個冠軍可以企穩

Bisping vs St-Pierre係味Heavyweight ??

Gsp果場應該55啦

middle

Round 1 TJ saved by the bell.

有D好彩

Conor

永遠唔defend

第一round 嗰段諗住TJ 會收皮
不過round 2 明顯佢用好多腳

Monster weight , 300lbs

185 JE。。GSP 185已經肥肥地

呢場好好睇
兩個都好technical同有heart
有啲drama場拳真係好睇好多

Conor成日無氣，都唔知係咪唔練心肺

Middleweight

GSP natural weight 200lbs

如果多幾秒，CODY KO到佢。。
真係close fight

佢玩ko

好出拳真係又重又準，ufc無人拳技拍得住佢

咪就係 woodley 打wonderboy ，兩個都係打knock out，偏偏打分數穩陣路線，冇癮

屈左拳 個個都知 就好似洛賓人人都知果招

bisping by 1st rd flying armbar

其實佢打返145lbs會好好多，打lightweight 先易冇氣

Money man

佢頭3 round ko唔到，就有野睇

145 邊個係佢對手?

屌嗰兩條友都唔肯aggressive
驚餐死

咁佢而家係拎住155 belt，係打155 架啦 況且佢都贏過holloway

May Weather 表示

155lb 最好
170唔夠大份
145 cut 得有啲辛苦

應該唔會返145啦
Tony都未必打得成

打may冇得出腳差好遠

我估佢唔會返145，佢咁嘅身高打145好辛苦，上磅時成個骷臚骨人咁

估計MAX都會輸LOL

要贏conor要唔怕absorb佢d拳
Tony應該會輸俾佢
Khabib用wrestling 有得打

不過最好睇梗係Conor vs nate3
有來有往

佢打145先死
次次都cut到成個道友咁上台

nate同tony同一類，三項鐵人，cardio king

Nate 條HP bar 好長
打極冇事

Conor啲寢技 ，但eagle 埋唔埋到身呀
分分鐘被ko

佢阿哥都係，長氣血牛

Thz

eagle 成日唔打，都唔知佢係咪咁勁

講好睇其實打chad mendes 真係好睇
conor 好少比人打到咁

顧住食tiramisu

tony係aggressive版嘅nate
一樣有chin有cardio
boxing冇nate咁好但submission高nate幾班

氣袋黎 爆撚灑光 都戰鬥力爆滿

減到磅先算啦

玻璃人，成日傷，但佢到take down 就係屈機，次次都將人當沙包咁，抬起再dum落地下打

nate黑帶wo

GSP咁多年冇打UFC 唔知E+變成點

佢係jj黑帶
tony都係
但係tony有wrestling

騎足25分鐘

GSP 好想幫佢含

Nate最勁係痴線佬
完全唔淆底 唔怕trash talk

一復出就打belt

希望唔好好似Ronda Rousey咁

Nate正宗老頑童

好撚大隻

期待TJ 打mighty mouse

今晚走勢
GSP win!

好驚佢好快會冇氣

Bisping都幾型，難怪3x會搵佢拍

比try Vitor踢到變鬥雞眼

Bisping其實唔係好勁 上次差d比hendo ko

個身幾撚厚

Bisping

Bisping 要防takedown
如果唔係會同nick Diaz 下場一樣

夠爛打

好似不嬲都有人笑佢廢

柔術

Bisping靠cardio同死頂

計分王Gsp

其實我都唔覺佢勁

等睇搞gay25分鐘

The Count !

Bisping 唔知係獌定鏝

唔講咁多，即刻開波

GSp有Freddie Roach啲boxing應該勁好多

都係磨足25分鐘包出血

之前佢係澳門打cung le就輕鬆

學Pacman

全埸GSP FANS?

GSP背肌好闊

美帝支持契細佬

GSP 好Sharp

BISPING 縮灑龜

咁GSP個名響d既

係ig見倒好多英國佬屌佢

Superman punch
Very nice

Gsp legend黎,緊係多fans

GSP夠氣嘅話冇咩可能輸

Gsp堅勁

Bisping 唔多穩

睇黎今晚champs真係全輸

bisping 好淆
唔敢推

一直捱打

比gay佬攬到落地就係咁先

佢之前打Anderson sliva好似都咁上下

GPS 開始慢

睇到屎忽

係慢左好多

呼吸大左，無氣？

takedown唔到

Bisping 依下right Cross

Bisping 護陰爛佐

GSP冇氣，carry唔到咁多肌肉

好難襟得bisping住落地下

咪撚用啦

個個都叫gsp

條條fing

bisping頂住

好多血

GSP takedown完唔見有優勢

GSP本身冇戴牙膠

Bisping 喺底都好野喎
Elbow elbow

GSP 落地反比人打爆個鼻?

中頸 完蛋

Wow,Gsp

Holy shit
RNC

3個輸晒

CHAMP 全收皮呀~

3條belt 全換

好耐冇見

GPS

Ref. 真係唔叫停

全部champ輸

bisping 真男人

Bisping死都唔tap

頸一定玩撚完 唔TAP都冇用

Bisping好耐打，gsp批左咁多㬹都唔暈

好過Conor

Very tough
Respect

一下就拎返個勢直落win埋

G!S!P!!!!!!

真漢子

Gsp捉到次機會就搞掂

Robert 口型 HOLY SHITTTTTT

GSP技術真係好太多

連食左咁多拳都仲頂到
比人choke個眼神好型

2 Weight Champion

姑果捱到R4 Bisping應該冇機, GSP冇氣

GSP係咪會defend???? 打ROBERT ?

Should be

BISPING 算係咁 比人禁打左咁內都重有反應擋 如果唔係係中頸 應該重有

Bisping respect食左咁多elbow都頂住

個勢似係

佢如果頂到呢round就仲好d

GPs 真係有經驗。講到戰術

正常早就被KO
BISPING已經好挨得

217 埸埸都好睇

Miachel都有風度

Freddie Roach

經驗 技術都係BISPING之上

Bisping 經驗都老到 但輸ground game..

Fake right. Go Left

如果打足5 rounds， decision應該都係Bisping 贏

UFC 好耐冇咁正

WOW

睇到熱血沸騰

認同 GSP 唔knock down 應該唔夠氣玩
加上Cut 好深

真係估唔到

好撚正今次成個event都，要BT收藏先得

莊家今日fat fat

GSP TAKEDOWN灑左好多力氣

GSP 🐐

Freddie Roach真係神教練

下場撐Holloway.

Waianae boy

增咁重磅好難keep到 cadio

UFC post推到18版對上一次係幾時？

之前見平，買咗UFC2，見到有CM Punk
係唔係以前打WEE果個？

CM Punk 一拳都未出過咁滯

係 比個o靚仔秒殺左

我對上一次睇好似已經係McGregor vs Aldo /Roussy vs Holm

佢笑話黎，完全唔識柔術，係打第一場debut先走去學

overall得82

三場Title fight仲唔推多D就仆街

屌你老尾 cody輸撚左 我屌你呀

三場champ輸齊

WWE之岩*

好撚好睇

GSP should be Fight of the night

Robert打GSP，邊個贏？
Robert真係好難講呢條友

我鍾意holly.但全盛已過

Robert打贏古巴佬喎

3 title fight，仲要冇一場要judges decision
好撚刺激呀真係

Micky Gall 唔係普通靚仔㗎

No-Gi啲比賽，NAGA啊Grapplers Quest

佢全部都好屈，cm punk 黑仔俾人call out

係，咁先好睇，最撚憎D一開始已經諗住打decision

仲以為GsP會攬到2046

GSP升左磅D體能仲係一個疑問...
技術黎講GSP就睇高少少

Bisping D Close guard fight係唔錯既
攬唔到啦

Bisping就係食左個下拳就輸左

GSP個拳擊教練太屈機

Tyron Woodley

哥場真係垃圾到暈，成場對望，拳都唔出咁濟
woodley真係好似未打到爆過缸，佢好似未試過好辛苦咁打

牛咁大隻但係女人打法

打maia第1round 已經傷左膊頭

Wonderkid果陣搞掂佢咪好